C朗即將離開皇馬？#oh#

Cristiano Ronaldo will leave Real Madrid for Juventus this summer after seeing a transfer request granted, claims Jugones.
The Blancos have bowed to the demands of the Portuguese superstar and will sanction a €100 million (£88m/$116m) deal.
Juve are prepared to pay the 33-year-old €30m-a-year on a contract through to 2022.

沒有牙朗的皇馬不是我的皇馬

祖記
唔信

大菠蘿 X C朗

祖記 唔似會去喎

唔好啊 想睇有阿朗既西甲

source 呢

lan

go mu la diu

wa, 佢要拎埋意甲..

Back mu la diu

去意甲證明自己

有錢比佢人工?

同祖好似唔多啱feel

比得起罰款先算

似 你呀嫲同你講架？

普巴舊錢都未用完

去祖記養生

去養生不如嚟我隊PSG
成年只需要踢幾場歐聯

意假撚有錢

養住生贏意甲
再去拜仁
根本唔洗踢都拎硬

2018-2022

尼馬要做球霸

唔係 我中出完你條女 之後
佢同我講